大家以後見到d 蝗黎香港問路一定要玩鳩佢地

屌你老味，搭飛機果時係咁係到大聲講野，成機人都聽到晒佢地講野，講埋晒d 唔知咩昆蟲話，真係好on9

利申： 唔夠擔屌柒佢地

仲要成陣味，我屌